銅鑼灣sogo和你shop要人

推

Pushhhh

落嚟b2啦屌 有UCC

Sogo 出面六七架狗車 手足睇路

pish

屌 係時代hea左好耐
睇番原來係sogo damn

SOGO外落左地

下次做功課啦

兩隻便衣狗晌門口

行左成日都未冇人 係咪我太早

明明文宣係時代

sogo門口堆綠曱甴落左地

出面成堆狗
小心